# Práctica | Mi primera API con express + ORM

Vamos a construir todos los servicios web relacionados con el ejemplo del video club, basado en el modelo entidad - relación cree para cada entidad todo su CRUD. Una vez terminado suba su proyecto a gitlab en una rama diferente a master. Suba la liga del proyecto una vez terminado.


## Autor 🛠️

* [GitLab](https://gitlab.com/daniel_cota) - Daniel Alberto Cota Ochoa _(329701)_
